美國化工廠爆炸 烈焰沖天 但無人死亡

如果發生響鬼國。。。

都係無人死亡

心水清

但係有三十人失蹤

true
有毒氣體無害

天津嗰次核爆咁款 隨時附近幾千度 直接氣化個人

封鎖左消息未？

但係喺支那人心目中 佢地都係冇死到 只係聯絡唔到佢地 暫時未有科技聯絡一個浩氣長存嘅人

好似核爆咁
淨係見到地下有個黑影

就算死咗班人咪講一句 民族英雄咪算

天津嗰單
幾日已經冇咗件事
係人冷漠
定大陸封鎖已經去到神紋